琴晚俾條150磅肥婆食左

是咁的！琴晚係TST飲酒，飲飲下見到格離枱成班肥婆係度飲酒，目測25-35歲大波金毛有紋身，跟住有個fd話輸撚左過去班肥婆度一齊玩但係要同佢地玩到尾，屌你老母點知係我輸9左，咪死死氣咁過去打大佬囉，我一開口想話一齊玩，點知個150磅肥婆仲快撚過我開口話想一齊玩呀，你惦唔惦架？一聽到真係著撚左，唔洗講野自隊三杯，其實心諗呢三杯係“電”俾你班肥西架on9，飲完就坐底玩，個150肥婆邊玩邊抽我水，我真係屌撚死佢，我班fd飲到點幾走左，飲到二點幾小弟最終倒下，係半醒半醉既情況下，屌，做咩條撚咁舒服既，好似係個150肥婆係度吹緊我，我抺一抺隻眼睇真啲，真係佢！！！我想一腳踢撚開佢，但係又就快俾佢吹爆，心諗算9數當俾鬼壓俾你吹爆爽下，過多幾分鐘真係爆左，佢成口都係，佢即刻去洗口，我成個人醒晒，反正都俾你食撚左，之後起身入去攬住肥婆一齊沖涼，調下情執多劑，認真！條肥婆除左肥，啲皮膚同個樣都幾好，床上功夫有80分好撚落力，最後執左執就訓覺，訓到今朝十點幾諗諗下，佢收錢我咪仆街，都係快啲走穩陣，之後就換衫走人，無拎任何聯絡方式.......

幾時都話肥妹最好扑

今晚試下搵佢先

通常肥婆口技都唔錯
巴打識食

召

歡迎加入

如果樣靚皮膚靚仲大波 即使150磅都應該好好扑

格雷的一百五十磅陰影

屌你

心

理

飲緊水啊屌

原來就係你食咗我個fd

痴線